喂！林鄭又出嚟博反彈呀

你仲想博幾多次呀？
冇架喇，你輸喇，冇牌喇

1112 一齊罷工

聽日再戰

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

明明嗰啲係你未解決嘅問題
講到完全唔關你事咁

不割蓆不分化不篤灰

你輸左啦，民意已歸邊

林鄭話唔會比我地得逞

咁多單手足比人私了
腸呀耳仔呀腳呀肺呀全部冇晒唔見佢出聲
今日燒豬仆出黎講野

仲想博民望反彈

其實宜家民望係沒L可能會反彈，根本大部分人對黑警都係恨之入骨

藍絲都屌緊個政府垃圾
而家出嚟，原來又講嗰三幅被